多謝你林奠今次記者會 聽日150萬人走唔甩了

謝謝你的助攻

樓主2個人

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

助攻王林奠

先助攻蔡英文 再幫手團結社會各界 再幫民陣吹雞 佢仲唔係無間道

Btw 冇人講 鮑姐？

已經冇人得閑搞鳩樓主

槍口對外啦 小事留返他日撤回後慢慢抽 任抽唔嬲

型 我之前一次都無抽過
假如他日真係撤回 我日日都抽你

鮑你老母

200 萬人都嚟緊

大是大非前你仲係度玩膠 我屌你老母西啊？

和平！和平！

聽日唔單止行岀嚟 仲要戴哂頭盔口罩行

鮑姐走唔走得甩？

坦白講就算唔辭職
你都對唔住班後生仔同埋義士啦
你估佢地好想衝架？屌你老味

今鋪真係WE CONNECT

唔好令大家以為聽日會夠人啦

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

收皮啦

繼續堅持，加油香港人
受到不合理對待無可能就咁算數
唔好對唔住D細路

上個禮拜出唔到嚟好內疚

聽日老虎蟹都要出嚟

一d歉意都冇

林鄭果然係團結香港人嘅領袖

連登仔以前次次都講鮑姐
而家就唔比人講

本身重擔心會唔會暫緩左啲人就覺得唔洗出
今鋪真係多謝林太助攻

龜縮完咁多日又扮喊就係為咗諗呢堆廢話同畀全世界人睇吓佢塊面有幾串柒柒

要求即刻放人

一嘢團結晒香港大部份人

林奠用心良苦呀 團結成班香港人出黎 果然係慈母黎

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

對抗白色恐怖

香港大和解

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

你有得嬲咩 你真係有做過喎
不過抽水? 要行街 不了

台灣都想多謝林鄭

頭戴頭盔去遊行！

收到晒
林鄭市長

推

想上網安全既巴打可以入去睇睇

林鄭神助攻

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

仲要遲到 咁撚冇誠意你就直接發新聞稿算啦 屌

希望大家以後唔好再講咩鮑姐
邊個講 屌7邊個

本來我都諗住少人 點知開頭堆癈話 搞到我又要屌佢老母

屌你平時玩膠 大家一齊玩 你老味 依家嚴峻時期就咪撚搞啦

以後唔撚抽你
利申，冇抽過

一齊多謝港獨之母每日助攻

屌，平時奶開共d親戚 老豆老母，今次都叫我去參加遊行

Push

都係引你哩啲垃圾入黎推啫

鮑你老母
鮑少陣係咪會死

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

最驚啲人聽完覺得無問題 又袋住先

對唔住以後唔撚抽

推推推!

110萬算啦
71易d刷記錄

想問警方有冇發出不反對通知書 ？？ ( 聽日遊行)

林 謝 助攻 初心不變 移交逃返去台灣（台灣講左唔收)
大家知點做啦
佢唔聽人講 ga 硬推 ，拖累民建聯

型

但會唔會好多人約咗老豆？

維園個條線出左

Who care. 反唔反都出架啦

港獨之母 可恥

抵讚

講你老母咩，幾時認真幾時搞笑都唔識分

佢用呢招做主流民意逆轉
美其名暫緩 同你講我地讓左步
你地再搞事再唔滿意就係你地錯 警方再用武力鎮壓就變得合理化

之後大把港豬或者溫和左膠就會覺得班示威者over左
因為佢地眼中既訴求已經無之前咁強烈
唔係個個都明政府點玩鳩我地
到時林奠就可以食住花生搞鳩班候生

林鄭on99

我認真引你哩啲垃圾入黎推既 屌你老母臭系

真係好撚蠢，你道個歉都可能少d人遊行再話支持既人多左
依家你仆得街啦柒婆

林鄭令樓主唔再俾人抽水
大和解

黑暗兵法

推！！！出！！！

出

鮑姐

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！